睇下食魚有魚味同D wade嘅回應。有時我分唔到邊個係五毛/泛民打手

都係打擊本土為上

你自己笠完頂帽落人哋到，跟住又話唔識分，咁你姐係想點姐？人格分裂？

五毛群龍共舞

的確大把泛民廢中成日想打柒本土派
重惡過藍絲
大把泛民打手同五毛一樣想打擊本土派

有邊位時事台講下嘢嘅巴打晌你眼中唔係泛民打手又唔係五毛? 真係鳳毛麟角呀!

泛民打手食魚有魚味
連登十八萬會員
我只係指出咗約50五毛, 20泛民打手
咪拉埋啲正常大多數落水

我發現d 五毛精神分裂

佢係咪表示確認戴耀廷唔係講港獨...又要扣人工

分唔撚清討論同支持